川普感恩節公告 籲國民直面挑戰 永不屈服

11月26日，美國總統川普在白宮網站發布感恩節公告，回顧400年前第一批來到美洲大陸的清教徒的經歷，提醒人們信仰、愛心、祈禱能幫人度過難關，呼籲繼續實踐傳統。

下面是川普感恩節公告的部分譯文：

在感恩節，我們感激上蒼賜予我們生命充盈的祝福。當我們與家人和朋友慶祝這帶給我們希望、表達我們感激和慷慨大度的節日時，讓我們緬懷美國人的立國理念：信仰、家庭和關愛，並對自由、自主和民主感恩，這是令我們國家在世界史上卓爾不群的理念。

400年前的11月，「五月花」號載著她的乘客們跨越大西洋駛入了一個未知的世界，帶著對美好未來的憧憬，這些勇敢的人們在海上經歷了長達2個月的磨練，筋疲力盡又飢寒交迫，他們抵達了一個充滿潛力的新世界。而在那年冬天，他們的一半同路人由於疾病和飢餓死亡。儘管經歷了難以想像的困境，這第一批美國人仍然堅守著他們的信念，並堅定不移地致力於實現夢想。

他們與美洲原住民萬帕諾亞格族人（Wampanoag Tribe）建立了友誼，並在同伴彼此之間樹立了共同的信念，同時他們也都相信上蒼會賜予他們所需；一年之後，他們與土著鄰人一起慶祝了成功的豐收，那就是第一個感恩節。這一直提醒我們信仰、愛心、恆心、祈禱和友誼的力量。

1620年「五月花號「抵達新大陸，也標誌著民主的第一顆種子來到我們的土地上。在一片未知的沒有君主統治的荒野中，這些早期的定居者決心通過「五月花契約」來建立自己的政府。依據多數人原則，通過選舉產生的領導人負責制定了「公正和平等的法律」。五月花號契約代表了美國自決權和法治的悠久傳統的第一章。156年後，我們國家的開國元勛們決心擺脫英國的束縛，在《五月花契約》的基礎上建立了一個不朽的政府，其權力完全來自「被統治者的同意」。

今年我們仍在持續與大流行病作戰，我們再次團結起來共同克服挑戰。在苦難和犧牲中，我們目睹了美國人民非凡的勇氣和無比的慷慨，他們樂與幫助他人，展現了第一批先驅者的精神。他們共同努力滿足社區的需求。急救人員、醫療專業人員、重要的工作人員、鄰居等無數愛國者們為同胞服務和犧牲。人民的祈禱再次激發我們的國家在動盪時期需要療愈、康復的力量。儘管面臨著前所未有的挑戰，但我們並沒有在逆境中步履蹣跚。相反，我們攫取力量取得了重大突破來結束這場危機，我們重建醫療物資儲存庫、改善生產能力，並在破記錄的短時間內開發出突破性的療法和挽救生命的疫苗。

在這個感恩的季節，我們也要感謝那些不能與家人團聚的人們。這包括武裝部隊勇敢的愛國者，他們在國內和國外無私地捍衛我們神聖的自由。並牢記執法人員和急救人員的付出。

在這個感恩節，我們重申對我們所享有的一切的永恆感謝，紀念祖先賜予我們的慷慨遺產。儘管挑戰依然存在，但我們絕不屈服，繼續踐行傳統。當我們與親人相聚時，我們決心以堅定的信念和愛國主義來慶祝自由的喜悅，並珍惜未來更美好的希望與和平。

因此，現在，我，美利堅合眾國總統唐納德．川普，根據美國憲法和法律賦予我的權力，特此宣布2020年11月26日星期四為全國感恩節。我鼓勵所有美國人聚集在家中和禮拜場所，為我們所獲得的諸多恩賜向神祈禱。

為此，我於主2020年11月25日，美利堅合眾國第245個獨立日，在此簽名，以資證明。

我謹於公元兩千零二十年，即美利堅合眾國獨立第二百四十五年十一月二十五日，在此簽署這份公告。

唐納德．川普

美國啲𡃁仔睇怕連五月花號都唔知係咩

好感動

潛台詞
咁撚樣都輸唔該大家跟我一齊拎槍

相反拎住杯starfuck,牛油果三文治，用緊最新型MacBook 寫文關於氣候問題同勞工權益

描述得好詳細

有畫面

真男人

I love Trump forever

咁樣係贏唔到共產黨！
真理只在大炮射程範圍內！

推

Sidney Powell’s 'Release the Kraken'

Lawsuits Are a Real Mess

自由派嘅偽善簡直令人作嘔

它只是一首名為殖民主義號的賊船

吓...清教徒係英國俾人逼害喎，難民喎

佢哋係咪白人
白人就係原罪

呢啲國家觀念咁重嘅愛國語調口吻
想走globalism食大茶飯嘅dem係寫唔出亦都講唔出口

撐侵侵

永不屈服